\begin{problem}{Настольная игра}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Игровое прямоугольное клеточное поле состоит из $n$ горизонтальных и $m$ вертикальных рядов. В начале игры фишка находится в первой клетке первого горизонтального ряда. Цель игры~--- переместить фишку в любую клетку последнего горизонтального ряда. 

Внутри каждого горизонтального ряда игрок может свободно передвигать фишку, но за переход между соседними клетками игроку начисляется ровно одно штрафное очко. 

В клетку $j$ горизонтального ряда $i$ можно сделать ход из любой клетки предыдущего горизонтального ряда $i-1$, которая расположена не далее, чем на $r_{ij}$ клеток по горизонтали от нее. За такое действие начисляется $c_{ij}$ штрафных очков.

Значение $r_{ij}=-1$ означает, что в данную клетку невозможно сделать ход из предыдущего ряда. 

Определите, с каким наименьшим числом штрафных очков можно фишку переместить на последний горизонтальный ряд.  

\InputFile
В первой строке даются два целых числа $n$ и $m$ ($0 < n, m \leq 2 \cdot 10^5$, $n \cdot m \leq 2 \cdot 10^6$).

В следующих $n-1$ строках даны по $m$ целых чисел $r_{ij}$ ($-1 \leq r_{ij} \leq 10^5$). 

В следующих $n-1$ строках даны по $m$ целых чисел $c_{ij}$ ($0 \leq c_{ij} \leq 10^9$).

\OutputFile
Вывести единственное целое число~--- наименьшее возможное количество штрафных очков за достижение цели игры. 

Если невозможно переместить фишку на последний горизонтальный ряд, то вывести число $-1$. 

\Scoring
Баллы за первую подзадачу начисляются независимо.

Баллы за вторую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и первой подзадачи успешно пройдены. 

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необходимые} \\ 
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & $r_{ij} \le 20$ & 40 & --- \\ \hline
    $2$ & & 60 & 1 \\ \hline    
  \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}
